{"translation-revision-date":"2018-11-28 08:23:34+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"et_EE"},"Mark the excerpt of this content. Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["M\u00e4rgi selle sisu\u00fcksuse jaoks v\u00e4ljav\u00f5te. Selle ploki ees olevat sisu n\u00e4idatakse arhiivilehel v\u00e4ljav\u00f5ttena."],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Loo veebisisu ja salvesta see enda ja teiste kaast\u00f6\u00f6tajate jaoks mujal saidil kasutamiseks. Uuenda plokki ja muutused kajastuvad k\u00f5ikjal, kus seda kasutatakse."],"This image has an empty alt attribute":["Selle pildi alt-atribuut on t\u00fchi"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Selle pildi alt-atribuut on t\u00fchi. Failinimi on %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Plokk on t\u00fchi - kirjuta sinna midagi v\u00f5i vajuta ploki valimiseks \/-klahvi"],"Paragraph block":["L\u00f5iguplokk"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Alusta kirjutamist v\u00f5i vajuta ploki valimiseks \/-klahvi"],"Page Break":["Lehepiir"],"Stack on mobile":["Mobiilivaade"],"movie":["video"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Lisa video meediateegist v\u00f5i laadi \u00fcles uus."],"Remove Poster Image":["Eemalda kaanepilt"],"Playback Controls":["Juhtpaneel"],"Muted":["Tumm"],"Video Settings":["Video s\u00e4tted"],"Edit video":["Muuda videot"],"Write\u2026":["Kirjuta..."],"poetry":["luuletus"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Lisa luuletus - kasuta erilist t\u00fchikus\u00fcsteemi v\u00f5i tsiteeri lauluteksti."],"Verse":["Salm"],"New Column":["Uus veerg"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Seda plokki ei soovitata kasutada, palun vali selle asemel Veerud."],"Text Columns (deprecated)":["Tekstiveerud (mittesoovitav)"],"Template block used as a container.":["Konteinerina kasutatud malliplokk."],"Reusable Template":["Taaskasutatav mall"],"Stripes":["Triibud"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Lisa tabel - ideaalne viis diagrammide ja andmete jagamiseks."],"Fixed width table cells":["Kindla laiusega tabelilahtrid"],"Table Settings":["Tabeli s\u00e4tted"],"Edit Table":["Muuda tabelit"],"Create":["Loo"],"Row Count":["Ridade arv"],"Column Count":["Veergude arv"],"Delete Column":["Kustuta veerg"],"Add Column After":["Lisa veerg taha"],"Add Column Before":["Lisa veerg ette"],"Delete Row":["Kustuta rida"],"Add Row After":["Lisa rida alla"],"Add Row Before":["Lisa rida ette"],"Write subheading\u2026":["Kirjuta alapealkiri..."],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Seda plokki ei soovitata kasutada, palun vali selle asemel L\u00f5ik."],"Subheading (deprecated)":["Alapealkiri (mittesoovitav)"],"Height in pixels":["K\u00f5rgus pikslites"],"Spacer Settings":["T\u00fchja ruumi s\u00e4tted"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Lisa plokkide vahele t\u00fchi ruum ja m\u00e4\u00e4ra selle k\u00f5rgus."],"Spacer":["T\u00fchi ruum"],"Write shortcode here\u2026":["Kirjuta l\u00fchikood..."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Lisa t\u00e4iendavaid elemente WordPressi l\u00fchikoodi abil."],"Shortcode":["L\u00fchikood"],"Dots":["Punktid"],"Wide Line":["Pikk joon"],"Short Line":["L\u00fchike joon"],"divider":["eraldaja"],"horizontal-line":["r\u00f5htjoon"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Eralda ideed v\u00f5i sektsioonid horisontaaljoone abil."],"Separator":["Eraldaja"],"block style\u0004Large":["Suur"],"blockquote":["Tsitaadiplokk"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["R\u00f5huta tsitaate visuaalselt. \"Teisi tsiteerides tsiteerime iseennast.\" - Julio Cort\u00e1zar"],"Solid Color":["\u00dchtlane v\u00e4rv"],"block style\u0004Regular":["Tavaline"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["R\u00f5huta tekstis olevaid tsitaate visuaalse esilet\u00f5stuga."],"Pullquote":["Tekstilaen"],"Main Color":["P\u00f5hiv\u00e4rvus"],"Write citation\u2026":["Kirjuta tsitaat..."],"Write quote\u2026":["Kirjuta tsitaat..."],"Write preformatted text\u2026":["Kirjuta eelvormindatud tekst..."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Lisa tekst, mis s\u00e4ilitab reavahed ja tabulatsiooni ning v\u00f5imaldab kujundamist."],"text":["tekst"],"Start with the building block of all narrative.":["Alusta narratiiviplokiga,"],"Drop Cap":["Initsiaal"],"Text Settings":["Tekstis\u00e4tted"],"Toggle to show a large initial letter.":["L\u00fclita suur initsiaal sisse."],"Showing large initial letter.":["N\u00e4ita suurt initsiaali."],"pagination":["lehek\u00fcljejaotus"],"next page":["j\u00e4rgmine lk"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Jaga enda veebisisu mitme lehek\u00fclje vahel."],"block name\u0004More":["Veel"],"Hide the teaser before the \"More\" tag":["Peida teksti algusosa enne \"Veel\"-m\u00e4rgendit"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Sinu veebisait ei toeta seda plokki."],"Unrecognized Block":["Tundmatu plokk"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Sinu veebisait ei toeta \"%s\" plokki. V\u00f5id j\u00e4tta selle alles v\u00f5i eemaldada t\u00e4ielikult."],"Keep as HTML":["J\u00e4ta HTMLiks"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Sinu veebisait ei toeta \"%s\" plokki. V\u00f5id j\u00e4tta selle alles, teisendada see kohandatud HTML-i plokiks v\u00f5i eemaldada selle t\u00e4ielikult."],"Media area":["Meediaala"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["J\u00e4ta meediasisu ja tekst lehele k\u00f5rvuti."],"Media & Text":["Meedia & tekst"],"Media & Text Settings":["Meedia & teksti s\u00e4tted"],"Show media on right":["N\u00e4ita meediasisu paremal"],"Show media on left":["N\u00e4ita meediasisu vasakul"],"Write list\u2026":["Kirjuta loend..."],"numbered list":["nummerdatud loend"],"Create a bulleted or numbered list.":["Loo punktide v\u00f5i numbritega loend."],"recent posts":["viimased postitused"],"Display a list of your most recent posts.":["N\u00e4ita viimaste postituste loendit."],"Latest Posts":["Viimased postitused"],"Display post date":["N\u00e4ita postitamise aega"],"Latest Posts Settings":["Viimaste postituste s\u00e4tted"],"recent comments":["viimased kommentaarid"],"Display a list of your most recent comments.":["N\u00e4ita viimaste kommentaaride loendit."],"Latest Comments":["Viimased kommentaarid"],"Number of Comments":["Kommentaaride arv"],"Display Excerpt":["N\u00e4ita v\u00e4ljav\u00f5tet"],"Display Date":["N\u00e4ita kuup\u00e4eva"],"Display Avatar":["N\u00e4ita avatari"],"Latest Comments Settings":["Viimaste kommentaaride s\u00e4tted"],"photo":["foto"],"Insert an image to make a visual statement.":["Lisa pilt."],"Image Dimensions":["Pildi m\u00f5\u00f5tmed"],"Alternative text describes your image to people who can\u2019t see it. Add a short description with its key details.":["Alternatiivtekst kirjeldab pilti inimestele, kes ei n\u00e4e. Lisa l\u00fchike kirjeldus peamiste elementide kohta."],"Alt Text (Alternative Text)":["Alt-tekst (alternatiivtekst)"],"Image Settings":["Pildi s\u00e4tted"],"Edit image":["Muuda pilti"],"Write HTML\u2026":["Kirjuta HTML..."],"embed":["lisa"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Lisa kohandatud HTML-kood ja eelvaatle seda muutmise ajal."],"subtitle":["alapealkiri"],"title":["pealkiri"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Korrasta veebisisu eri sektsioonidesse, et k\u00fclastajad (ja otsimootorid) saaksid veebilehe struktuurist paremini aru."],"Heading":["Pealkiri"],"Heading %d":["Pealkiri %d"],"Write heading\u2026":["Kirjuta pealkiri..."],"Text Alignment":["Tekstijoondus"],"Level":["Tase"],"Heading Settings":["Pealkirja s\u00e4tted"],"photos":["fotod"],"images":["pildid"],"Display multiple images in a rich gallery.":["N\u00e4ita pilte galeriina."],"Remove Image":["Eemalda pilt"],"Upload an image":["Laadi pilt \u00fcles"],"Crop Images":["K\u00e4rbi pilte"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Lohista pildid siia, laadi uued \u00fcles v\u00f5i vali faile teegist."],"Thumbnails are not cropped.":["Pisipilte ei k\u00e4rbita."],"Thumbnails are cropped to align.":["Pisipilte k\u00e4rbitakse nende sobitamiseks."],"Show Download Button":["N\u00e4ita allalaadimisnuppu"],"Download Button Settings":["Allalaadimisnupu s\u00e4tted"],"Text Link Settings":["Tekstiviidete s\u00e4tted"],"The download button is hidden.":["Allalaadimisnupp on peidetud."],"The download button is visible.":["Allalaadimisnupp on n\u00e4htav."],"button label\u0004Download":["Laadi alla"],"pdf":["pdf"],"document":["dokument"],"Add a link to a downloadable file.":["Lisa allalaadimisviide"],"Copy URL":["Kopeeri URL"],"Write file name\u2026":["Kirjuta failinimi..."],"Edit file":["Muuda faili"],"Drag a file, upload a new one or select a file from your library.":["Lohista fail siia, laadi \u00fcles uus v\u00f5i vali fail teegist."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Lisa plokk, mis n\u00e4itab muude allikate sisu, n\u00e4iteks Twitter, Instagram v\u00f5i YouTube."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Lisa videoid, pilte, s\u00e4utse, heli ja muud sisu v\u00e4istest allikatest."],"block title\u0004Embed":["K\u00fclge\u00fchendatud"],"Previews for this are unavailable in the editor, sorry!":["Vabandust, see redaktor ei n\u00e4ita eelvaadet!"],"Embedded content from %s":["Lisa sisu allikast %s"],"Sorry, we could not embed that content.":["Vabandust, seda sisu ei \u00f5nnestu lisada."],"button label\u0004Embed":["\u00dchenda mujalt"],"Enter URL to embed here\u2026":["Sisesta lisatava sisu URL..."],"%s URL":["%s URL"],"Embedding\u2026":["Lisan..."],"Resize for smaller devices":["V\u00e4henda pisemate seadmete jaoks"],"Media Settings":["Meedias\u00e4tted"],"Edit URL":["Muuda URLi"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Veebilehitseja akna suurust muutes ei pruugi see sisu enda m\u00f5\u00f5tmeid s\u00e4ilitada."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Veebilehitseja akna suurust muutes s\u00e4ilitab see sisu enda m\u00f5\u00f5tmed."],"Embed a WordPress.tv video.":["Lisa WordPress.tv video."],"Embed a VideoPress video.":["Lisa VideoPressi video."],"Embed a Tumblr post.":["Lisa Tumbr-i postitus."],"Embed a TED video.":["Lisa TED-i video."],"Embed Speaker Deck content.":["Lisa Speaker Decki sisu."],"Embed SmugMug content.":["Lisa SmugMugi sisu."],"Embed Slideshare content.":["Lisa SlideShare-i sisu."],"Embed Scribd content.":["Lisa Scribdi sisu."],"Embed Screencast content.":["Lisa Screencasti sisu."],"Embed ReverbNation content.":["Lisa ReverbNationi sisu."],"Embed a Reddit thread.":["Lisa Redditi l\u00f5im."],"Embed Polldaddy content.":["Lisa Polldaddy sisu."],"Embed a Photobucket image.":["Lisa Photobucketi pilt."],"Embed Mixcloud content.":["Lisa Mixcloudi sisu."],"Embed Meetup.com content.":["Lisa Meetup.com-i sisu."],"Embed Kickstarter content.":["Lisa Kickstarteri sisu."],"Embed Issuu content.":["Lisa Issuu sisu."],"Embed Imgur content.":["Lisa Imguri sisu."],"Embed Hulu content.":["Lisa Hulu sisu."],"Embed Funny or Die content.":["Lisa Funny or Die sisu."],"Embed a Dailymotion video.":["Lisa Dailymotioni video."],"Embed CollegeHumor content.":["Lisa CollegeHumori sisu."],"Embed Cloudup content.":["Lisa Cloudupi sisu."],"Embed an Animoto video.":["Lisa Animoto video."],"Embed a Vimeo video.":["Lisa Vimeo video."],"Embed Flickr content.":["Lisa Flickri sisu."],"Embed Spotify content.":["Lisa Spotify sisu."],"Embed SoundCloud content.":["Lisa SoundCloudi sisu."],"audio":["heli"],"blog":["ajaveeb"],"post":["postitus"],"Embed an Instagram post.":["Lisa Instagrami postitus."],"image":["pilt"],"Embed a Facebook post.":["Lisa Facebooki postitus."],"Embed a YouTube video.":["Lisa YouTube-i video."],"video":["video"],"music":["muusika"],"Embed a tweet.":["Lisa s\u00e4uts."],"Write title\u2026":["Kirjuta pealkiri..."],"Drag an image or a video, upload a new one or select a file from your library.":["Lohista pilt v\u00f5i video siia, laadi \u00fcles uus v\u00f5i vali fail teegist."],"Background Opacity":["Tausta l\u00e4bipaistvus"],"Overlay Color":["Kattev\u00e4rv"],"Overlay":["Kate"],"Fixed Background":["Staatiline taust"],"Cover Settings":["Katte s\u00e4tted"],"Edit media":["Muuda meediat"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Lisa pilt v\u00f5i video koos tekstikattega - sobib h\u00e4sti pealkirjadeks."],"Cover":["Kate"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Lisa plokk, mis kuvab sisu mitmes veerus, seej\u00e4rel v\u00f5id lisada mistahes muid sisuplokke."],"A single column within a columns block.":["\u00dcks veerg veeruploki sees."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Kuva koodi, s\u00e4ilitades reavahed ja tabulatsiooni."],"Write code\u2026":["Kirjuta kood..."],"Use the classic WordPress editor.":["Kasuta klassikalist WordPressi redaktorit."],"block title\u0004Classic":["Klassikaline"],"Classic":["Klassikaline"],"button to expand options\u0004More":["Veel"],"Display a list of all categories.":["N\u00e4ita k\u00f5igi rubriikide loendit."],"Show Hierarchy":["N\u00e4ita hierarhiat"],"Categories Settings":["Rubriigis\u00e4tted"],"block style\u0004Squared":["Kandiline"],"Outline":["V\u00e4ljav\u00f5te"],"block style\u0004Rounded":["\u00dcmar"],"Prompt visitors to take action with a custom button.":["Kasuta kohandatud nuppu kasutajatele mingi tegevuse pakkumiseks."],"Button":["Nupp"],"Color Settings":["V\u00e4rvis\u00e4tted"],"Add text\u2026":["Lisa tekst..."],"Reusable Block: %s":["Taaskasutatav plokk: %s"],"Reusable Block":["Taaskasutatav plokk"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Plokk on kustutatud v\u00f5i k\u00e4ttesaamatu."],"Embed a simple audio player.":["Lisa lihtne audiom\u00e4ngija."],"Write caption\u2026":["Kirjuta pealdis..."],"Audio Settings":["Helis\u00e4tted"],"Edit audio":["Muuda helifaili"],"Display a monthly archive of your posts.":["Kuva postituste arhiiv kuude kaupa."],"Show Post Counts":["N\u00e4ita postituste arvu"],"Archives Settings":["Arhiivis\u00e4tted"],"Link Settings":["Viites\u00e4tted"],"Copied!":["Kopeeritud!"],"Replace image":["Asenda pilt"],"Reset":["Algv\u00e4\u00e4rtusta"],"Gallery":["Galerii"],"Custom HTML":["Kohandatud HTML"],"Image Size":["Pildi suurus"],"(Untitled)":["(Nimetu)"],"Read more":["Loe edasi"],"Embed a WordPress post.":["S\u00fcvista WordPressi postitus."],"Grid View":["Tabelivaade"],"List View":["Loendivaade"],"Link CSS Class":["Viite CSS-klass"],"editor button\u0004Left to right":["Vasakult paremale"],"Select Poster Image":["Vali postripilt"],"Poster Image":["Postripilt"],"Autoplay":["Automaatesitus"],"Metadata":["Metaandmed"],"Auto":["Auto"],"File":["Fail"],"Page break":["Lehek\u00fcljepiir"],"bullet list":["punktidega loend"],"Table":["Tabel"],"Video":["Video"],"Audio":["Helifailid"],"Custom URL":["Kohandatud URL"],"Columns":["Veerud"],"Gallery Settings":["Galeriis\u00e4tted"],"Media File":["Meediafail"],"Attachment Page":["Manuseleht"],"Link To":["Viide aadressile"],"Insert Media":["Lisa meediafail"],"Background Color":["Taustav\u00e4rvus"],"Text Color":["Teksti v\u00e4rv"],"Preload":["Eellaadimine"],"Open in New Tab":["Ava uues sakis"],"Image":["Pilt"],"Quote":["Tsitaat"],"Link Rel":["Stiiliviide"],"Edit Gallery":["Muuda galeriid"],"Loop":["Ts\u00fckkel"],"List":["Nimistu"],"Name:":["Nimi:"],"ordered list":["j\u00e4rjestatud loend"],"Code":["Koodiredaktor"],"Preformatted":["Eelvormindus"],"Paragraph":["L\u00f5ik"],"Column":["Veerg"],"Display as Dropdown":["N\u00e4ita rippmen\u00fc\u00fcna"],"HTML":["HTML"],"Height":["K\u00f5rgus"],"Width":["Laius"],"Edit Media":["Muuda meediafaili"],"Link URL":["Viite aadress"],"Archives":["Arhiiv"],"Preview":["Eelvaade"],"None":["Puudub"],"Categories":["Rubriigid"],"Save":["Salvesta"],"Apply":["Rakenda"],"Edit":["Muuda"],"URL":["URL"],"No posts found.":["Postitusi pole."]}}}